美朝峰會順利完成 兩個例子證明金正恩何以願意合作《海外蕭析：蕭若元》

安已不

屌你老味緊急拍呢條片趕住衝出黎柒咩

燒生又燈

好快金仔又射導彈

屌你老母呢鋪真係世界大戰

yeah!